我下樓去拿東西，聽到一個保安對另一個說，“老兄，我想他們應該把這些門鎖上。”我當時在國會大廈。我被圍困了|尤金·羅賓遜| 2021年1月20日|奧茲
他喜歡把注意力完全集中在比爾的遊戲上，因此約翰遜獨自一人退到三樓的閣樓上，而他的妻子和孩子們則在樓下觀看比爾·黑手黨（Bills Mafia）等了整整一代人才成立這樣的團隊。它不得不從遠處擁抱它|亞當·基爾戈爾| 2021年1月7日|華盛頓郵報
他會偷偷下樓給自己做一個，但我總能找到他。地圖上的黑暗空間|凱蒂·麥克萊恩| 2020年12月18日|麻省理工技術評論
我們很早就穿好衣服去預定房間，以便有一點時間下樓去打檯球。逃生（安全）到巴爾的摩的豪華常春藤酒店|凱文·納夫| 2020年12月4日|華盛頓
每當人們在樓下逗留或在院子裡抽菸時，工作人員就會把他們引回房間。“我們甚至不知道誰死了誰活了”：在大流行期間被困在輔助生活設施內（由Ava Kofman於2020年11月30日出版）
然而，沒過多久，他開始覺得不自在，於是下樓去和廚師聊了一會兒2014年12月3日，我從比爾·科斯比的《勞埃德·格羅夫》《每日野獸》中救了我的朋友
例如，維多利亞在康羅伊沒有牽著她的手的情況下是不允許下樓的。凱特和威廉的王室價值觀|湯姆·賽克斯| 2014年9月22日|每日野獸
我立刻下樓，在爸爸吃早餐的時候告訴他這個夢。《敲響天堂之門：死亡時刻無法解釋的神祕經歷的真實故事》|帕特里夏·皮爾森| 2014年8月11日|每日野獸報
他住在假辦公室裡，樓下的鄰居包括傑夫·昆斯。今天的“杜魯門秀”：喬希·哈里斯的迴歸|安東尼·哈登嘉賓| 2014年7月11日|每日野獸
我的同事們過去常常跑下樓，站在第53街上觀看名人的到來。面對現實吧，我們魯布斯永遠不會像格溫妮絲和詹妮弗·安妮斯頓那樣生活|雷切爾·貝徹| 2014年7月2日|每日野獸
夜幕降臨，樓下的鐘正敲著兩點鐘，她突然醒了過來。宅基地主人奧斯卡·米切奧
哈利下樓時，他可以躺在床上給自己編一些旅行和冒險的故事。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
他尖叫著，口齒不清地咒罵著，衝下樓去，那個穿著綠色百色圍裙的人緊跟在他後面。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
偵探下樓和麥卡錫太太談了幾分鐘，然後離開了。宅基地主人奧斯卡·米切奧
她感到莫名其妙，對他目前的痛苦比對樓下隱約的恐怖更為敏感。雛菊鏈|夏洛特·楊